請教Google sheet問題

假設sheet1 有兩個column
一個係人名，另一個係每個人嘅編號

sheet2 有兩個cell
cell1 係一個dropdown揀人名，cell2要因應cell1人名改變而自動更新個人相對應嘅編號

請問應該要點做？

唔該晒
我跟住做左
但係當我揀左人名之後sheet2要update編號個cell話搵唔到個人名嘅value

share俾我睇下？

麻煩晒

你要開埋edit權限

sorry

得咗

係咪我邊個step錯左？

好，唔該晒你